獲知會倫敦槍擊 侵：Big News!

左右兩條女都好正

藍色衫個條正啲